[泡菜國寶] IU學生妹化身人肉點唱機

淫肉

右手揸住啲乜？

我着咗隱形衫
叫佢唔好揸咁實
我太粗
好撚痛
不過係爽嘅

連登死淫狗生仔冇屎忽 生女似林鄭

呢集好舊
希望佢無比希切SIR搞過

好少見iu上綜藝